路邊狗食二噁英飯

我去食生命麵包好過

狗糧

盒飯咁撚頹嘅

而家有飯食咪好囉，遲D要食屎ga la

今日食屎未呀

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

六月試過有狗唔撚食呢D飯盒,拎住個杯麵走黎問我有冇熱水
我緊係有啦,不過唔撚俾你者麻

熱撚水

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

個盒飯同我喂村口隻狗差唔多

好似小學食嗰類飯盒
種味道可以想像到

又話食海底撈，渣ga

熱水煮撚？

二噁英 放題

說好的生雞呢

因為都係個啲供應商做

可以滴撚的味道入去姐

整連登仔口水

呢盒係咪就係深圳海底撈?

仲衰撚過狗飯

供應商 民xx

天天有營

唔跟隊食海底撈 姐係唔聽order啦

依盒咪海底撈 你以為咩黎